6月10 係咪罷工？

係既話聽日要出封信

僱主閣下：本人為響應 xxxx 之號召，參與罷工。特此告知6月10日起本人暫停所有職務，直至另行通知。不便之處，敬請原諒。

Btw xxxx = ?

？

6/9，香港人，銅鑼灣見

唔早講請AL 要兩個星期前

當年北京人完全冇嗰種蝗味同柒樣，相由心生真係有根據

你老細：
請於17：00前向人事部報到領取支票，並在本日18：30前在保安陪同下執拾個人物品。

Huh?

正，工都唔洗自己辭

當然係

6月7日全港罷工罷課一星期抗議香港定立逃犯惡法！!!!!!!!!!!!

呢幾日 睇咗呢張圖幾十次

每次睇都有d 想流馬尿

見到佢踩住單車， 做d 真係愛國既事

睇返自己，做過咩野

想擁抱佢，講聲同志辛苦了，不過佢都可能走左

6 月9 ， 係我既職責

其實仲有好多係同當年咁雖然都係唔夠蝗多

g 持

有無人答到我？

係，每年64見返舊北京啲人都會嘩一聲心諗屌咁靚仔嘅？

6月10 呢？11，12呢？

賠糧

若是如此，我亦無悔！

其實6月10日唔罷工
香港政府怕咩

好好奇 你地平時出外國 人地問你where do you from? Are u Chinese?
你地係點答？

Xxxx=爆機兄弟

佢呢一段真係感動到好多人
雖然我討厭中國同共產黨，但都想叫佢一聲同志多謝你

NO, I come from Hong Kong

推

時間到啦 仲搞分裂
集中議題

Urgent?
Sick leave?
要請大把理由啦

直接話響應罷工
老細係香港人既話係會體諒既！

我都想知泛民係咪號召罷工，有無人答到我？

老實講
有d工作唔係話罷就罷到
請到假出黎已經算好好
話罷工分分比人炒

係話我港豬奴性重都係咁話
出左黎做野之後先發覺 好多野有時身不由己

放工即黎

日頭後生仔頂住先

收工到打工仔接力

係咪比較可行

我已經請左假了

Im Asian , come from HK?

6月10集體射波啦
除非擱置條送中條例
否則唔會好返
咁樣得唔得丫香港人？！

唔知點解我覺得佢有d 似唐文龍
BTW RESPECT!!!

樓主返咩工, 可以話唔返就唔返?

呢種人係64之後滅左

擺工要同老細申請？

但你射波, 之後唔洗用AL 去頂, 個個好似你地D學生咁唔洗做咩

要人幫拖串77

6/10 學校放假

立國啦，罷咩工

6月9日佔到垃會咪罷lor
如果又係9做就不了

呢種叫做正氣

罷工都要睇行業，醫療一罷我諗政府跪低啦

無得話唔返就唔返
要出左封信先，否則當無故曠工要受處分
普通朝9晚6 office 工

老闆已經講定可以放假

你老闆驚修例

一諗到唔知佢仲係唔係度 就有種心痛既感覺...

今次真係唔洗返工？！

老西都罷工

其實有冇原片睇下

暫停所有職務，直至公司另行通知

Sick leave 得唔得呀柒頭

維持到12號？

罷一日有乜用？

xxxx=真香港人

眼神充滿年青人既朝氣 對國家改革既盼望
最令人心痛係 我地知道佢將會面對一個點既政權

廢青唔洗返工洗乜罷工

笑撚死 樓主記得唔好縮
到時比人炒埋入埋冊
大把反送中巴打入黎幫你送終

擺工？香港人返工遲到1分鐘都驚到賴屎啦。

支持

響應

人權包埋都唔罷香港狗奴性有冇咁強

69

係

工會wor

正評果班唔好得把口呀罷工呀要

唔得呀！
我請AL要半年前通知，仲要寫原因
如果曠工會比人炒，啱啱先買左層樓，比人炒左跳樓都唔掂。
所以我唱完今天我，同埋比啲掌聲自己就會走。
10/6我要準時返工

罷來做咩
老闆得罪你咩
搞清楚目標先啦

睇死你班廢柴畀正評嗰班人有1%罷工我當你贏
雙失冇返工唔計喎

哂氣啦 邊有人真係會罷工呀
6/10咪一樣死死地氣起身返工

我都諗住咁，收6點黎好快支援到

岩岩請左

Ok

on99請al叫乜撚野罷工呀啲人

6/10 都係要逼車

其實係咪電影cut出黎？

不過我知道現實啲人都係咁熱血

紀錄片

如果係罷 就唔係只係為反修例了, 而係為真普選,為獨立

唔出聲冇人當你死撚左

推 希望搞得成

?

You 就好啦

最後都係無出到封罷工信，sorry ah 咁多位

John Wick 3: Parabellum
If you want peace, prepare for war